今晚TKO悼念完應該即卡返屋企，否則理大翻版歷史重演！

今晚肯定有大量前線入尚德，形勢直情理大翻版

尋晚咁綁架法，班狗內部肯定將今晚視為大戰

佢一圍堵，肯定又失去一班前線

所以今晚一切陣地或對峙對罵都只會令自己不利

唔係叫你散水，但一定不可戀戰

今晚目的只係悼念，並唔係撚狗，母須帶文貝，

今晚極危險，希望大家平安

大家萬事小心